有冇巴打比拿拿MOVE嘅司機威脅過?

是咁的
話說我向一間網購公司做野
咁平時多單得滯 我地會叫拿拿MOVE司機接單送貨比客

點知早排遇到個司機接左我地張單
竟然夾單送左第二D貨先
比我發現左
咁我地D野食要新鮮送架嘛
話佢 點知佢爆粗屌鳩我 (用voice message)

咁我興興地咪去拿拿MOVE投訴 (有voice message做證)

跟住早兩日佢打黎鬧話我地搞到佢比拿拿MOVE炒左 冇左份工
要我地同拿拿MOVE取消投訴...

咁老闆見人地冇左份工咁慘 都同意我取消投訴
點知拿拿MOVE唔肯取消 唔肯跟進

然後個司機再屌鳩我 話唔賠償佢生計嘅話
要黎公司門口伏我 去食環署唱我地食物中毒
結果尋日食環真係上黎CHECK公司
話我地D野食到人地個仔肚痛

忙左兩日 搞到自己 搞到公司

我可以點做

行得正企得正 驚咩

開司機名
繼續玩大佢

有voice message 報警囉

開司機名啦

如果佢上網唱公司點算

我最驚搞到公司 一單唱黑 十單好野都救唔返

後面威脅果d係電話講 唔係voice message

開名開車牌

請返個司機

估唔到佢尋日真係call食環

咁咪告佢勒索囉，對家又唔係咩大公司大把錢同你磨。

不過上得連燈都知，呢啲post樓主（包括你）超過九成最後都會做縮頭烏龜。

佢自己身有屎佢唱你乜野
佢玩到咁大你淨係一味妥協

都唔知樓主淆乜

咪就係, 明明自己係正確果邊
下下話斷人衣食咩... 咁個個凶你幾句就唔駛做返佢應該做既野?

試過一次個司機自己行咗條塞車路喺度屌曬鬼
又係咁比説話我聽
落貨又屌鳩我叫我快啲
我直程指撚住佢嚟屌再同佢喺條街鬥屌咗幾分鐘
之後佢走咗我比一星佢
Lalamove打嚟問咩事我講返成件事再話以後唔會考慮用佢
無耐個垃圾司機打幾次嚟我cut佢線再block鳩埋佢
之後發生咩我就唔知了

自己行咗條塞車路

岩啦
繼續俾人凶俾人恰啦

打多次電話
錄佢音
監都有得佢坐

真係好on9
咪彌敦道有人企圖跳樓嗰日
仲要已經係商台交通消息岀咗個幾鐘之後都可以踩中

我自己梗係冇野淆啦
我驚佢唱衰公司

都唔係one on one嘅

CALL GOGOVAN 經常都會
路程長佢就會接多個CALL 順便跑埋
計時間就知

你打去追都無用 佢咪話塞車囉
有D仲衰 一打黎就話要換軚
要遲少少

佢一接左貨就 COMPLETE你張單
我估咁就可以接下一張單
同埋熄左GPS 你唔會知佢係邊

收工比人打唔好問點解

哦!! 原來就係你!!

你再打俾lalamove屌下佢地
話佢地個司機玩野
佢地會搵個司機講數

係唔係幫拿拿move做緊宣傳 聽完都想用下